唔好用火攻

唔好令消防員辛苦🙏🏻

推，真心反對火攻

不如同對面講唔好高空掉玻璃樽掉炮仗掉屎先

真心唔好燒野，辛苦消防咋。對狗冇影響嫁

真心反對。

消防哥哥麻煩39分鐘先到場

推，唔好燒啊。

燒佢老母狗！

whatsapp group d老一輩即刻出晒黎問係咪有人放火

屌你老母人哋拎酒出嚟唔撚驚危險？

你有冇咁嘅勇氣掉先？

尊重前線決定